連登第一隊Band出世啦!!!

想搵一班熱愛音樂既朋友仔組隊Band
我係女Vocal+Keyboard
有無人有興趣
係下面打低你最強既位置

三角鐵

Pushhh

Pushhhh

矛玩野啦Push Againnn

拍掌

牧童笛

我識二胡同口風琴

真唔真
利申 結他佬 無八級 不過pop rock足夠應付

我拍手掌八級

結他

真阿!!!!!!!!!!

留名有巴打入黎講咸濕野

利申 想屌

二胡 受唔受

你走啦 呢到全部音樂人

每晚鳩叫八級

三級呻淫

有興趣
岩岩打咗

玩咩咖

鼓手留名

介唔介意留Tg

屌 d回覆

人肉拍子機

tap+keyboard唔識彈歌
但對音樂有感覺
可以亂彈下

Bass

鼓

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

鼓佬鳩考8級pass lm

我三角鈴演奏級 要唔要人

木笛+Vocal 8級 想同樓豬pk

留低Tg

木魚

啪手指

牧童笛專家

響板

吹蕭演奏級

搶 vocal

我吹口哨可以吹八道

打汽油筒，slipknot果種

留Tg

嘔胃氣8級